(就到譚德塞家鄉)剛果民主共和國確診首宗武漢肺炎

KINSHASA — Democratic Republic of Congo confirmed its first case of coronavirus on Tuesday

由西非去到中非啦再過少少就係東非埃塞俄比亞就係果到

埃塞俄比亞都屌9譚德塞做衛生部長個陣隱瞞瘧疾

一帶一路又然

係咪終於有黑人中招？

Kenya has confirmed its first case of the new coronavirus, Minister of Health Mutahi Kagwe said on Friday.

就到啦

去埋非洲 就差唔多爆機

格棱蘭同馬達加斯加呢?

留尼旺已經有

不愧係 AFRICA VEGETABLE

Ethiopia has confirmed its first case of the new coronavirus, the country’s public health institute told Reuters on Friday.

Goallllll!!!!

黑人都會中？